{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020724",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27009",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 은행 샵"
    },
    "text": "大田ウンヘンショップは宿泊施設として計35室の客室を保有しています。 近くには大田1号線の中央路駅、中区役所駅、大田駅があります。 案内支援言語では韓国語を提供しています。 連泊のお客様は清掃を希望する場合、費用が発生し、追加料金はありません。 連続で1泊ずつ予約を進める場合、貸室料金が追加されることがあります。 すべての会員は現金時に適用可能であり、貸室及び宿泊入室時間は業者の規定に従います。 2名基準金額であり、人数追加時に10,000ウォンの追加料金が発生します。 祝日前後には料金の変動があり、客室内の騒音や他人への被害が懸念される場合は強制退室を原則とします。 未成年者は出入りが制限され、業者では身分証明書を要求することができます。 未成年者の代理予約確認時には退室措置を取ることができ、払い戻しはできません。 ホテルの器物破損および盗難時に損害賠償を請求することができます。 オンライン予約が不可能な場合、電話予約が可能です。 ペットは出入りが不可能であり、大田銀行ショップを訪問する際には身分証明書を必ず持参してください。 レビューによると、コスパが良く屋台の路地が近くて良い位置に位置しているそうです。 しかし、古いものを除けばきれいで良い宿であり、値段の割に広くて楽だそうです。 また、社長の親切さと小さな屋台の路地へのアクセスが良くて熟睡するのに良いそうです。 屋台が隣接しているので移動が便利で、低価格で市内半径に滞在できるというメリットがあります。 しかし、宿内のWi-Fiパスワードが見つかりにくく、ベッドが不便になるという短所があります。 全般的には良いモーテルと評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "大田ウンヘンショップは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "大田ウンヘンショップは宿泊施設として計35室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには大田1号線の中央路駅、中区役所駅、大田駅があります。"
        },
        {
            "question": "何語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "連泊のお客様は清掃を希望する場合、費用はかかりますか？",
            "answer": "連泊のお客様は清掃を希望する場合、費用が発生しますが、追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "連続で1泊ずつ予約を進める場合、料金は追加されますか？",
            "answer": "連続で1泊ずつ予約を進める場合、貸室料金が追加されることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような支払い方法が利用可能ですか？",
            "answer": "すべての会員は現金時に適用可能です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加された場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "2名基準金額であり、人数追加時に10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "祝日前後には料金の変動があるのですか？",
            "answer": "祝日前後には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は出入りが制限され、業者では身分証明書を要求することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の代理予約確認時にはどのような措置が取られますか？",
            "answer": "未成年者の代理予約確認時には退室措置を取ることができ、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの器物破損や盗難時にはどのような対応がされますか？",
            "answer": "ホテルの器物破損および盗難時には損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "オンライン予約が不可能な場合、電話予約は可能ですか？",
            "answer": "オンライン予約が不可能な場合、電話予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットは出入りが不可能であり、大田銀行ショップを訪問する際には身分証明書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺の評判はどうですか？",
            "answer": "レビューによると、コスパが良く屋台の路地が近くて良い位置に位置しているそうです。"
        },
        {
            "question": "宿の特徴や利点はありますか？",
            "answer": "しかし、古いものを除けばきれいで良い宿であり、値段の割に広くて楽だそうです。"
        },
        {
            "question": "どのような短所がありますか？",
            "answer": "また、社長の親切さと小さな屋台の路地へのアクセスが良くて熟睡するのに良いそうです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に関して他に何か知っておくべきことはありますか？",
            "answer": "屋台が隣接しているので移動が便利で、低価格で市内半径に滞在できるというメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiのパスワードはどこで見つけられますか？",
            "answer": "しかし、宿内のWi-Fiパスワードが見つかりにくく、ベッドが不便になるという短所があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は一般的にどのように評価されていますか？",
            "answer": "全般的には良いモーテルと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 767
    }
}